{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051380",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "쌈이맛"
    },
    "text": "韓国固有の食文化、サムイ味は光明路に位置する果川市にあります。 サムイ味は厳しい肉の専門家が厳選した韓豚/韓牛サム肉を提供します。 特製タニシサムジャンは肉の味を引き立ててくれます。 コウタケ入り鶏肉カルグクスは、香ばしいコウタケと濃い鶏肉スープで作られます。 多彩で新鮮な旬の野菜は季節ごとに変わり、非常に人気があります。 サムイ味は一包みに珍しい材料を全部入れることはできませんが、良くない材料は入れないと約束します。 サムイマッはソウルランドを利用しなくてもすべて食事ができ、駐車場は大公園駅から果川現代美術館方向に行き、ソウルランド裏門駐車場を過ぎて約150Mだけ直進すれば良いです。 サムイ味は毎日11:00から21:00まで利用可能で、注文締め切りは20:00です。 サムイ味のメニューは、韓豚豚肉炒めのサムパプ、韓牛プルゴギサムパプ、子供トンカツ、サバ焼き定食、ユッケジャンで構成されており、価格もリーズナブルに設定されています。 韓豚豚肉炒めのサムパプは19,900ウォン、韓牛プルゴギサムパプは22,900ウォン、子供トンカツは9,900ウォン、サバ焼き定食は18,900ウォン、ユッケジャンは12,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムイ味はどこに位置していますか？",
            "answer": "サムイ味は光明路に位置する果川市にあります。"
        },
        {
            "question": "サムイ味はどのような食文化を提供していますか？",
            "answer": "サムイ味は韓国固有の食文化であるサム肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "特製タニシサムジャンはどのような味ですか？",
            "answer": "特製タニシサムジャンは肉の味を引き立てる味付けです。"
        },
        {
            "question": "コウタケ入り鶏肉カルグクスはどのように作られますか？",
            "answer": "コウタケ入り鶏肉カルグクスは香ばしいコウタケと濃い鶏肉スープで作られます。"
        },
        {
            "question": "旬の野菜はどのように変わりますか？",
            "answer": "旬の野菜は季節ごとに変わります。"
        },
        {
            "question": "サムイ味はどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "サムイ味は良くない材料は入れないことを約束しています。"
        },
        {
            "question": "サムイ味へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "サムイ味へのアクセス方法は大公園駅から果川現代美術館方向に行き、ソウルランド裏門駐車場を過ぎて約150Mだけ直進すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "サムイ味の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムイ味の営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "サムイ味の注文締め切りは何時ですか？",
            "answer": "サムイ味の注文締め切りは20:00です。"
        },
        {
            "question": "サムイ味のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "サムイ味のメニューには韓豚豚肉炒めのサムパプ、韓牛プルゴギサムパプ、子供トンカツ、サバ焼き定食、ユッケジャンがあります。"
        },
        {
            "question": "サムイ味の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓豚豚肉炒めのサムパプは19,900ウォン、韓牛プルゴギサムパプは22,900ウォン、子供トンカツは9,900ウォン、サバ焼き定食は18,900ウォン、ユッケジャンは12,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 477
    }
}